18歲絲 做過ptgf 你問我答...

宜家拍拖之後開始收手
以前都試過好曳下

自爆唔答
😔

係咪叫凱晴

叫凱婷😊

識收手未好囉

做過幾多個客
收開幾錢 有咩服務

搵左幾多？

無圖點討論

第一次同邊個？

做過大約30幾個

如果係純拍拖嘅話大約400-500
如果加埋色色的嘅話...800-2500都有...

5萬6萬左右 夠我交ive學費

唔自爆啦

男朋友...（ex)
不是什麼隨便的女仔...

去開邊間時鐘酒店？

你認為相關經驗會唔會對日後揾工/升學有幫助？
例如HSU Bsex之類

九龍塘果間 費事開名驚舊相識

扮女人好好玩？

會啊 hsu bsex係我dream subject
打算寫埋落cv

有冇試過3p

請善用起底功能

有啊 價錢會貴1.5倍

點解無再做

起完底block 得

屌你唔比錢ok?

咪講左因為拍拖lor

😅

你個名？

臭雞

尊重啦😔
你可以話我臭西唔可以話我臭雞

初頭接客有冇人教？

第一次接客幾歲？
有冇未夠秤扮夠？

同男朋友分手之後考慮吧

雞即係雞，你根本唔識做人

會唔會睇樣揀客

你之前點樣做人全職女友
你咪點樣做一個兼職女友落囉
後面兩條唔答 驚👨🏻‍✈️👩🏻‍✈️

on9大家都係搵錢 點解我唔可以係人
你覺唔覺得好唔尊重
如果你老母做雞養你 你會唔會話佢唔識做人

躝啦死假膠

唔睇樣 睇年齡

Part time gay friend?

下 咁都假膠
自己面對自己以前做雞好需要勇氣你知唔知到的

唔係好gay😅

點解唔做到儲夠首期買樓先收手?
有樓渣手我諗無人敢串你做PTGF

屌你老母 800-2500色色？

How much?

因為果陣我考完dse無錢讀asso
屋企人覺得我讀唔成書唔想俾錢我讀大學
我咁岩分手
見有朋友咁樣賺塊錢 咪試下
宜家諗返 都唔後悔過揀呢條路
當係人生其中一個經驗

睇你要幾色

有18-35
身材有c

最變態試過叫外賣 m記上去
擺d茄汁落我個西奶...

出山啦，想幫你交大學學貴

上面講左

我承認我以前有少少貪搵快錢
但我做落左之後我真係喺呢份兼職學到好多野
點樣做人呢女朋友
點樣待人接物
點樣同人相處
點樣同人做愛都係要學

如果我將來男朋友接受唔到我嘅過去
我都唔會介意

唉你就覺得搞笑😔

不過我都有額外收費嘅

可能怕西臭都唔定

有無巴打以前女朋友做過 ptgf
我覺得宜家都唔少女仔做ptgf/hall gf

今晚見

有冇沉船

你都話係雞啦 點解唔可以叫臭雞 又可以叫臭西
死臭雞

Ive班毒撚有無賺過

你識我？

有一個對我幾好嘅 幾靚仔
但係好player格下

費事講

都唔係全部毒能
有d唔錯嘅食過

MMF定FFM

格劍咩收費

mmf啦 邊有咁多ffm 一次過比兩個錢咩

搵我條仔

免費

我宜家有男朋友架啦

做左幾耐搵咁多？😱😱

驗左血未?

4個月左右
唔算多啦

點睇自己既底線同道德？

safe sex

宜家男朋友知唔知你做過

我覺得唔可以自我歧視先
我嘅底線係 客人要求吸毒+sex就拒絕
我覺得唔算好違反道德
我唔係出軌 大家各取所需
我要錢 你要人陪要人出街要人做愛

How much 1Q?

我講過

我話如果佢接受唔到嘅話要考慮下應唔應該同我一齊
我覺得呢d一齊前要講清楚

唔吹都可以收2500

700

咩啊個range啊
全包先2500

明白 尊重你有自己底線
但做嗰時其實會唔會有一刻好後悔 ？

你宜家條仔知唔知

實有嘅
有時候覺得痛 有時候唔舒服
有時候都會逼自己享受

都話知

#1
唔係好gay
•
3 日前
其實我有一個固定sp ， 間中都會一齊玩下。
咁有次同佢玩主奴啦，綁住佢黎玩同入， 咁為左可以加強個control 既感覺， 就加強d條件限制， 例如：劈大你個口用力含、入緊佢時唔比佢叫出聲之類， 如果破介我就即刻唔帶套內射你作懲罰，諗住佢唔敢反抗收聲......點知佢竟然話：呀....好...內射我（仲要係呻淫聲） ， 攪到我無曬mood , 覺得佢成日玩內射好危險.....
最後就緊係用套快快插完完事走佬， 事後都唔想再keep sp關係添。
有冇一仔都有相同相遇，或零仔係唔係真係咁like 內射呀....

屌你
我個gay嘅啊哥開的

#1有械可gay • 2018-10-3
是咁的 小弟最近日日沈迷睇gay post
仲要一日無睇過gay post gay圖有少少焦慮
follow左好幾個 日日出gay post嘅會員
例如 怒漢棍撞棍 張孝全老公

我明明真係唔係gay
有個好靚好大波嘅女朋友
仲要隔幾日就扑嘢
但係我宜家扑嘢 竟然會ff
一邊屌條女一邊比其他男人屌
請問各位巴打係咪正常

好勇敢啊肯講出黎，支持

絲打， 就算你 safe sex 都去驗血同埋 body check la, 唔係做足安全措施就肯定無事ga, 同埋唔好再行番條以前條舊路la, 危險r

好啦

請起能

咁有冇客沉船

你比男人屌定你條女比其他男人屌

其實最緊要安全 同其他男人做唔戴套好危險 因為你都唔知佢有咩病

起麥能

有啊

點處理，有冇故事聽下

你真係好gay

如果佢真係沈船 應該會同佢轉淨係做拍拖plan
咪當大家一齊拍下拖咁
但係大家都要明白個結果

咪又係雞，有咩特別

有幾多個客幫襯多過一次？
讀緊乜？
拍吓拖都有五六萬
點睇俾完十萬讀完幾年都仲要做成個月朝九晚六先得萬幾蚊？

乜係hall gf

唔想知呀 臭雞

用咩app搵客

點搵到你地

好平

死毒撚溝唔到女要上黎連登扮雞侮辱女性

MMM

其實今時今日香港男女好公平
十個男人九個叫過雞
十個女人九個做過雞
唔好同我講咩出街plan唔做愛 唔算做雞
咁男人去骨場打個J 你又會點諗?

點睇太宰治

"和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。"

屌你老母乜撚野叫色色呀？

你啲朋友知道你做過ptgf？

幾錢？

正宗做雞都要拎貞節牌坊

幾歲破處 同邊個

比人屌呀

玩唔玩得屎眼

有錢就入得 正臭雞

死臭雞

btw 約？

雞

有冇啲客令你好感動, 令你想停止你依份partime ?

樓主

同14歲細路仔搞過嘢...18+

起底—>負評—>上一頁

樓豬

色色...
我敢肯定你係麻甩佬

hall女友
你地所謂嘅hallg

ig/tinder

又要約我又要羞辱我

做返正行好辛苦架，訓住搵食咪幾好，
一世做雞把啦你

假膠

可以散場

唔好再貼ok?

有無愛芝？

兩個鐘點樣大9碎

係細9碎

今日返到hall見到rm打丁...

同人格劍好好玩？